今晚劇本︰18區開花, 10點鐘散水撚進場走左一半人, 12點黑警tg放題拉人

次次都係咁, 嚇走和理非再拉前線

差唔多時間屋企要人